前方是絕路 希望唔係到

臭雞

絲打我想屌你

喊

死廢青 放完個假又要搵工了

前面是那方 誰伴我闖蕩

好似好久木試過筆開心

唔想去陌生環境

入錯左 出返去

什麼叫絕望 抬起眼望望